港女放tback床照上instagram

我應唔應該問佢價

肉質唔嫩 皮又鬆弛
屌唔落

Sor囉 想自私食

叫佢搞吓啲紋先

好老 不了

豬閪就咪po上黎啦

條T-Back鬆到咁既

屋企幾有錢咁喎

有frd識佢真人 係幾有錢

應該唔係香港人

佢話自己係港漂

應該係大陸妹

Btw

佢間屋好大

睇阿媽個樣都知係陸。
仲有個姓